港人五年後，又會求中央政府救香港

唔好話我黑心
而家美股，港股港樓都開始進入亢奮期
猶如1997情景
之後一個浪打埋來，d人變負資產
然後又會求中央政府放水救港，進一步中港融合啦
到時大家會好懷念689
歷史，會不斷重演

快d爆

2047 ？2020左右啦

啱 證實咗個社會幾畸形
第三產業太重要 社會唔多元
一有咩風浪即時死亡

叫救命又係炒買炒賣嗰班人

股巿無波幅 點賺錢？

港股十年來都係二萬幾點上上落落，從未亢奮過！